有無神人可以話我知呢粒係咩藥?

我女友食緊，佢只係話係胃藥。驚佢有咩事要食d咩藥...我同佢Long d緊，好難照顧到佢..唉
上面淨係寫住「289」，有無人知係咩藥?
唔該

避孕藥

維他命c

唔好玩啦巴打

又護眼post

有咩藥佢係要講大話，嗱我就唔知係咩藥
如果佢唔肯答你已經冇咩意思啦

假膠

佢真係食避孕藥就唔會影你睇

個樣唔同

AIDS

多謝巴打
但佢隻藥上面條橫線既上下都係寫289，而唔係上面寫「par」下面寫「289」，所以我都唔肯定...

Megestrol acetate (MGA), sold under the brand name Megace among others, is a progestin medication which is used mainly as an appetite stimulant to treat wasting syndromes such as cachexia. It is also used to treat breast cancer and endometrial cancer, and has been used in birth control.

aids

拎去藥房問

巴打...你同你女朋友好好傾下啦...

有咩好傾,人地女朋友話係胃藥就係胃藥啦
講多無謂

...

無謂呃自己

依隻止暈

有無藥劑師或者執開藥既護士巴絲可以幫下手

胃藥

康鈣C

必利痛

唔知 見過都唔記得啦講真 一黎如果佢外國嘅佢d藥香港未必有
二黎個樣咁普通 點記得

香港胃藥又咁細粒多數都係PPI同H2 Blocker
佢係香港嘅就可能易d 你咪去ha formulary睇下有邊隻ppi h2 blocler再對下
ppi就pantoloc nexium之類
h2 blocker就famotidine cimetidine ranitidine之類
如果外國就多d變數啦

面對現實啦 擺明有戴帽

認真答
你咁得粒白色野我鳩話係得力素都得
但我可以話你知一定唔係避孕藥
因為中間有條痕
即係話粒藥有分半使用既劑量
避孕藥會唔會需要時食半粒啊
問清楚你條女呢粒係乜鳩，影個藥袋藥盒黎自己查啦

真係當你ON9
比埋你睇

下個會更好

無事啦

上面開唔到

未過18咪半粒囉

事後？

緊急事後丸 巴打佢係咪日日都食 咁佢都......

避孕藥好細粒架。

成班垃圾毒撚冇女就係道嚇鳩人帶帽

樓主都on99 答畫胃藥就胃藥la 傻西

sorry係我無講清楚，唔好意思
係我住緊外國，女友係香港，佢之前黎探我住我度時跌左粒藥丸所以我先有得影低

成分：Betahistine dihydrochloride
中文名：寧耳眩
廠商：健康化學
機轉：1.改善內耳血行障礙：可弛緩內耳血管系之毛細管前括約肌，調整血管運動，增加內耳血流量約50%以上，可增加內頸動脈血流50%以上，與事前服用的抗組織胺劑無拮抗作用。
2.消散內淋巴水腫：提高毛細管壁的透過性，促進細胞外液的逆吸收，使內淋巴水腫消散。
適應症：梅尼爾氏症候群引起之眩暈、聽力障礙。
用法用量：成人1次1～2錠，1日3次，飯後服用。
副作用：輕微胃炎、皮疹及蕁麻疹。

副作用係胃炎，點解會係胃藥嘅？

避孕藥中間有條線俾你啪一半？咪玩喇 我真係未見過

中文名稱：寧耳眩錠
英文名稱：Nilasen Tablet
成分及含量：Betahistine Dihydrochloride 16mg/Tab
藥品類別：口服藥
作用：梅尼艾氏症候群所引起之眩暈、聽力障礙

基督教聯合醫院耳鼻喉科副顧問醫生關敏怡表示，耳水不平衡是「梅尼爾氏症」（Ménière's Disease）的俗稱，由於「耳水不平衡」廣為人知曉，暈眩病人經常錯誤自我診斷患上梅尼爾氏症。香港未有梅尼爾氏症患者的相關統計紀錄，但有外國文獻指出，於頭暈診所的個案中，梅尼爾氏症的患者只佔5%。

你女友有耳水不平衡
真係冇事嘅

你做人男友都幾撚得意
食藥都要俾你查下係乜

善存

就係見佢唔想講又求其答咁，擔心佢係咪有咩事唔話我知等我一個係外國唔洗咁掛心
點解耳水不平衡見暈都唔出聲

可能醫生連埋胃藥開 攪錯咗姐
利申 9up

膠完未
張相完全唔一樣

呢粒一樣嘛
再search佢嘅成份咋嘛

Megestrol , human made compound similar to female hormone progesterone
樓主可以查下progesterone有咩用，據我所知係會令女性子宮環境改變，使受精卵不適合著床，所以係有避孕功能的
勸樓主都係唔好抱太大期望

事後丸

你知唔知事後丸係點

其實你走上來咁問...粒藥係咩都唔重要啦

好心班毒撚 讀下書
見到人哋有女 就唯恐天下不亂咁款

負ph值

唔同樣呀ching
對你就真係唔好抱太大期望

咁迂迴都搵到係幾細心既
不過樓豬嗰粒後面冇S喎

護眼藥

lm

連登真係好撚低質呀屌你老母
一堆綠字撚懶搞笑
又咩康鈣c又維他命c

mdma

普通感冒藥姐 巴打

樂觀咁講 就算係避孕藥唔代表帽咗嘅 食避孕藥可以係調節荷爾蒙嗰啲嘅 佢經期準唔準 平時有冇生瘡架 有嘅話佢食都理解到

🍼甜💊稀

應該係“Megestrol Acetate“黎，想知係咩自己上網google

估唔到9up一句會有咁多人俾反應